收到風聽日大澳居民都會出青衣支援香港人

好感動呀！！！

感謝你地。真本地人

其實除左大澳 塘福水口長沙貝澳梅窩都好多手足架

多謝佢地付出為左香港未來，真香港人

點解出青衣？

因為